劇透英文係咩？

我想去外國forum話俾佢地知
蜘蛛俠最後拒絕左Tony邀請
冇加入Avenger
同埋佢心上人老豆係BOSS

Spoiler

spoil

我屌你老母

屌連囝又改me post

抵你死啦柒頭
BTW,點解唔入？係咪想比翻個主導權sony拍

本身想入
但之後經歷過D事醒覺果D老土劇情
想留返做友善鄰居

聽日睇
依下真係連狗德政

plot colourless錯sor9

屌你老母

樓豬成為新一代負皮王

回錯sor9

Sor9

學泰文咪得囉你

好彩睇左